人生最大專長/特長比人否定左,可以點樣爬番起身?

今日自己人生中比較好少少專長 俾人/一個task否定左
一樣比較好嘅技能俾人完全否定左
好似咁多年黎付出嘅時間同努力付諸流水
所有野都化為烏有
感覺自己咩都唔係
已經唔知可以點做
突然唔知為咩生存

有冇過來人可以分享下經驗
點樣先可以企番起身?

諗下咩原因，再承認左佢先